有冇巴絲有焦慮問題？

到底點先可以減輕焦慮

搵家人傾下

瑜珈 禪修 戒咖啡因

戒咖啡因同酒真係第一步。
不過戒斷症狀重辛苦

我好少飲有咖啡因既野+滴酒不沾

或者問「有冇巴絲無焦慮問題」好D

睇醫生啦

做運動 起身行下已經會舒服好多

睇精神科，認真

Same

做運動 非手部